建議將電話鈴聲轉做林鄭把聲

又幾好聽喎

或者 街站日日播

十八區好似d區議員擺街站咁播啦

要加埋音樂

東京熱？

即卡sd比藍絲
要踢走林鄭呢隻深黃絲

以後大聲公唔使自己叫 播林鄭把聲

駛唔駛loop個幾鐘

光復香港 時代革命

光復香港 時代。革命

仲要佢個閪嘴讀 「時」果下

真係頂唔順

時代同革命有半秒停頓，好唔舒服，有冇得搞搞佢